PA4 選擇...

如果只會駁 22 吋 Mon 玩，全高清，唔會玩 VR
其實應該買 PS4 定 PS4 Pro？總有冇分別呢？

點都係買PRO啦